九月東京6日5夜行程求評

day 1: 朝早7點幾到成田機場，跟住搭skyliner (往返套票) 去上野>轉車去新宿攞車(自駕)>箱根

day 2: hotel食完早餐>三國山睇下風景>御殿場outlet>山中湖>河口湖>新宿還車>check in 酒店

day 3: 新宿原宿涉谷池袋行街

day 4: 築地>台場>六本木>東京鐵塔

day 5: 新宿最後沖刺>上野 check in 酒店>淺草銀座秋葉原

day 6: 上野hea>skyliner 番機場

唯一一日去遠D都自駕想去邊都得
其餘日日都係都內行你想評咩

我都係第一次自己plan行程
唔知有無咩甩漏

咁你都講下你有冇話邊日特別想食D乜睇D乜之類
唔係你就咁打D都內地方出黎有冇好評

想食燒肉(貴平都得) ,鰻魚飯，居酒屋，拉麵。
全部都無咩頭緒

去過幾次日本都冇食到居酒屋
去居酒屋果啲多數都係成班上班族入去吹水飲酒煲煙
硬係覺得外地人入去食野on99咁
有冇巴絲去過覺得好正既分享下

我係去新宿西口出面個啲 講真野食無特別
係勝在可以任飲

上次去日本都係見到成班上班族去果啲居酒屋。驚呢啲居酒屋淨係做本土生意